有冇人都收到+88開頭嘅電話

如題
應該係衛星電話號碼

我個電話號碼冇登記過公營服務，亦冇用黎用tg，非太空卡，成件事好鬼

啱啱收到 +882 開頭

岩岩有 +888開頭
同想知咩電話

我係885加6個數字

我今朝收琴887 喎

到*

冇呢個country code喎

因為係衛星電話

15號收到+882 冇聽

星期五收過+882（加7個字）
無聽

我都收到+852既電話，唔敢聽，好鬼

認真問 唔好笑